一人一個幫林鄭月娥改花名

事緣777實在太唔順口 好想幫林鄭起個新朵
我先 娥首

好尷尬

唔係不嬲都叫淋病架咩

躝啦 on9

同佢有親咩改花名